有無人DBS信用卡要硬食年費

今日收到通知話年費豁免失敗
打電話去客服問，就算cut卡都要比果千八蚊年費
有無人試過/解決方法

Me DBS black card
冇試過 CS係叫打電話係豁免

咁你俾咗年費
咁你可以睇吓作為會員係可以響有咩服務
得閒打上去問吓 慢慢傾吓計
錢已經俾咗梗係要用多啲

就咁打電話就waive到 仲要係電話錄音
我今個月帳單已經見到waive左

我係compass 同black world